[邊個講大話?] 世衛話內地個案穩定, 湖北一夜爆多14840單.

世衛指內地個案數字近日穩定下來
13.02.2020 05:56
在瑞士日內瓦，世衛總幹事譚德塞再就新型冠狀病毒疫情舉行記者會，指中國內地個案數字在近日看來穩定下來，但強調要以極之審慎的態度看待，警告疫情仍有可能往任何方向發展。世衛專家說，個案數字趨於穩定是由於中方採取大型公眾健康行動所致，但目前估計危機開始結束是言之尚早。

2020-02-13 07:37
原標題：湖北新增確診病例14840例，累計48206例
2020年2月12日0時-24時，湖北省新增新冠肺炎病例14840例(含臨床診斷病例13332例)，其中：武漢市13436例、黃石市37例、十堰市26例、襄陽市13例、宜昌市26例、荊州市321例、荊門市231例、鄂州市204例、孝感市123例、黃岡市264例、咸寧市9例、隨州市31例、恩施州26例、仙桃市20例、天門市69例、潛江市4例。全省新增病亡242例(含臨床診斷病例135例)，其中：武漢市216例、黃石市3例、襄陽市1例、宜昌市3例、荊州市2例、鄂州市2例、孝感市4例、黃岡市4例、咸寧市1例、隨州市2例、恩施州1例、仙桃市3例。新增出院802例(含臨床診斷病例423例)，其中：武漢市538例、黃石市17例、十堰市11例、襄陽市6例、宜昌市10例、荊州市22例、荊門市11例、鄂州市23例、孝感市28例、黃岡市89例、咸寧市19例、隨州市11例、恩施州10例、仙桃市5例、天門市1例、神農架林區1例。

要抗疫首先要炒左世衛總幹事

好奇，點解支那肯加大公佈數字，大家都知一定係假，公佈大數字原因係咩

個真實數字多兩三個零
利申 玩plague inc.

燒屍1.4萬 填返條數落去 死亡數仲未係真

核平湖北換取支那穩定

求救

下次夾好d先啦

因為要麻痹大眾
今日作多啲，之後幾日少啲，總數無變但係感覺上多數日子升勢平坦，咁咪維到穩

隱瞞緊再多既數字

佢將疑似個案以臨床病症判斷轉做確診
所以確診一夜多好多，但疑似少咗萬幾
所以數字見頂，有回落趨勢

查實用以前要test 完先計既就1600單

中國係穩定啊
好穩定咁愈爆愈多cases

果條黑鬼鄉下仲食緊人肉，係老習有手捧出，先會做到呢個位

新增1.4 萬宗

穩定地增長

如果李克強堅係要爆
推佢落去wor

臨床擺入確診， 唔等於將疑似都當埋確診

臨床係個確診方法唔同咁解

仲有一個疑似數的 無擺入去

穩定增長~

湖北要反了

因為已經放棄左湖北, 亦知道無可能再取巧去控制個數, 因為都好多人將消息放出黎
只要其他城市比人睇到係控制到就可以, 因為要復工

開工！開城！發大財！

成萬單